連登垃圾屌人網絡公審，你話笑死唔笑死

認住呢d性罪犯

祝你快啲俾人屈強姦

Ok
好驚

最強新人朗素波

五毛